點解周杰倫會紅唔起？

咁好才華，又識現場表演作詞又剩。
係咪呢個世代多左競爭所以紅唔起

邊撚個叫周杰倫

唔夠靚仔

周杰倫唔紅
10後發現案

因為已過黃金時期。 以前舊歌好正，

因為喺日本拍過AV

生不逢時 如果早廿年會好紅

既生坤，何生倫

坤哥都紅過佢

唱到1999咁都唔知佢唱乜
叫佢學下坤哥啲咬字先啦

我唔係英國，係歐洲讀緊書，西歐
不過就黎sem break 兩個月，所以會周圍去下，有諗住去英國搵friend (雖然考緊試未得閒plan) 所以睇下你係邊啦～

劉華夠拍過啦.又紅得起

劉華都叫紅？ 三四線綠葉來

關我撚事呀